痢狗想贏英超啊？得，入嚟捐我曼褲浪底，求我地贏鄰居啦

求我曼啦嘛
睇撚死班痢狗到時又叫晒春
唔好唔記得當年謝拉特點樣助攻比車仔捧盃啊

一隻痢狗偷偷留下負皮

講到有得揀咁